咳到個胃就快甩出黎，係咪唔應該再飲汽水?

加薑先飲得唔得?

嘔左個肺出黎

嘔左條腸出黎

咳係用個肺
咳可以話咳到個肺就快甩出黎 ,唔可以用個胃黎形容

飲汽水係用食道
可以話嘔到個胃就快甩出黎 係咪唔應該再飲汽水?

樓主青蛙黎？